9900k 成本咪一堆沙 憑咩賣5000蚊?

macbook成本咪兩斤鋁 憑咩賣成萬蚊

mac憑咩賣得貴過pc 仲要性能差過同價位

所以都係自己砌機抵玩

5000買幾克沙 點都抵過 一萬買兩斤鋁

駁5刀

真
利申MacBook

樓主何嘗唔係一篤精加卵

諗起個fan買左macbook pro之後
連csgo都好多年冇見佢on...
更唔好講咩pubg battlefield cod

冇錯 賣mac既人都on 99比人賺
砌intel最高性價比 幾克沙先賣5000 良心企業

填海嘅沙成千億𠻹

沙好貴架

人地係starbucks溝緊女啦

黑蘋果

樓主係咪痴線
9900K用焊料散熱呀, 你知唔知Intel啲焊料幾貴呀
你部macbook入面粒嘢用牙膏架炸